土瓜灣近排咁多事故

旅遊巴車死2個..
又冧樓 地盤又浸死3個工人
今日又茶記爆炸

岩岩你老母都係土瓜灣比我中出

地盤個度係紅磡

冧樓同地盤都係紅磡

土瓜灣 = 紅磡 呢個觀念成日聽

應該問有咩共通點

沙中綫旺地
樓價一定升

紅磡同土瓜灣有分別
都差好遠下